顯卡GPU性價比高

想問下宜家有邊張顯卡同Gigabyte GeForce gtx1660 super gaming oc 6GB GDDR6 差唔多價錢而且性價比高？

顯

你

母

老

AMD RX 580

顯你老母卡

樓上啲隊形做乜柒

差幾秒

顯

顯

礦卡？

非也非也

買張二手Asus Rog 版都唔洗$1200

卡

但市面好多礦卡

我買咗咁多次都未遇過

顯卡 = AMD
顯示卡 = NVIDIA

礦卡 = AMD
顯示卡 = NVIDIA

咁先啱喎，一個高效挖礦。
一個低效挖礦之餘仲加行政手躲限制唔俾攞去挖。

2手amd 最抵玩係有原因的

全新RX580幾錢?

冇DLSS既都不作考慮啦

13xx

有迴音

好耐無見過齊聲譴責

各位都做得好好！

應該好難搵到全新